M個猪扒包憑咩賣30$1個

茶記30$包埋野飲啦
想試又冇錢

自由市場

試你老母

冇試啊 30$我食茶就唔撚好?

上面豬肉貴

係喎

M乜撚野記

一蚊一個都唔食

寧願食豬扒飯
麥記個包d汁一定bit到成手都係

好貴

屌仲m記

曱甴近平

好難食 喂狗咁

$30包埋嘢飲？邊度？我都想知

大家樂

唔駛試都知伏
曱甴近平

30幾蚊都話貴，你有冇咁撚窮呀？以前中學食個飯都起碼50起跳

真窮

屌你又話唔試

應該陣味好唔match

茄汁味估大部分

盲生

好似D嘔吐物

係金拱門

發瘟豬肉都食